影音使團陷財困 急籌780萬救亡創世電視

音使團繼上年11月急籌千萬後，不足一年，又宣佈財困、欠租、拖欠薪金，急需780萬應付短期現金需要。

影音使團在網頁及代禱家書上作出緊急呼籲，創世電視總監葉家寶表示，機構巳經沒有流動資金，急需募得780萬元渡過難關，包括100名同工薪酬210萬、鴻圖道1號三個月租金，合共320萬，以及半年平台租賃費250萬，他希望支持者可以幫助解決經濟危機。為了應付天價租金，機構推出 《創世百人》認獻行動，目標一百人參與，每人每月認獻1萬去支持租金。

《門徒媒體》記者發現，影音使團鮮有在製作中心製作節目，不明白為何要以天價，在市區租製作中心。自從使團租了鴻圖道1號作廣播製作中心，頻頻出現財困。根據該機構最後公佈的2015年感恩年報 (非法定賬目)顯示，當年已經是流動負債 (流動資金少於流動債務)。在財政不健康的環境下，居然以天價過百萬，月租製作中心，又要支持過百名員工薪酬，恐怕創世電視總監葉家寶未能從亞洲電視失敗吸取教訓，又要不停 「撲水」。

又葉嘉寶

原來亞視破產原因就係純粹因爲葉嘉寶
依條友都唔洗旨意再有人請

一百名員工
真係分豬肉咁分

呢個係神嘅考驗

Just pray

每人每個月一萬 兩公婆可以供多層樓啦

耶撚咁有錢，幾百萬濕濕碎啦

條友真係唔識架喎

我見d耶撚起棟商業大廈果度成幾億

求主供應780萬
笑到粒痱滋即刻好返

憑著愛同信心 可渡過難關 點解要講錢

好請唔請，請個亞視的人

葉家寶

其實d戲幾好睇

方舟使團執未

連耶撚電視都搞唔掂

葉家寶係咪電視殺手？

其實點解要租咁大地方同埋市區？
明明無咩製作

上帝想你執，你又當考驗逆神嘅意旨

神都不敵香港租金

神既考驗

地產商>上帝

神VS業主 業主win

月租過百萬既地方開台，同自己友租地方製造財困cap水ja? 基督教會最鐘意夾硬做到自己冇錢逼教友奉獻ga la

業主都係主

求主供應780萬

粒精蟲

租個新地方咪得

葉嘉寶幾時去TVB

冇錢學咩人租甲級寫字樓

信主得救，主自會打救佢地

快撚d執柒左佢，耶撚中學堂堂都睇呢班仆街拍既不安片，睇撚到有心理陰影

試下去借庫啦

財困係神既意旨，點解要違背神既意旨

弟兄姊妹們大家一同祈禱集氣

咩黎

搵個gay佬去搞個耶台，蠢撚到咁點祈禱都冇用啦

亞洲百人啲friend

耶撚話上帝萬能, 創造左世界
計我話鄭生先係萬能, 創造左新世界

講到自己幾懷才不遇咁，原來又係垃圾

屌 本身想捐下一毫子
見到最低消費要一萬蚊 我每月都冇咁多錢賺 不了

執柒咗佢啦
再唔係，又去多次阿拉臘山偽造方舟，賣畀啲耶L掠下水囉

神既旨意

嗰一百人一齊祈禱就可以解決難關

check下業主係邊個先

聖公會大撚把錢，唔去乞d番黎

上帝既考驗黎 耶撚們今次又創唔創造到奇蹟呢

唔洗啦
TVB而家高層都係亞視過去, 一樣蝕到仆直

免出一個月糧。共渡時艱。

利字當頭，中間沒有屎忽數？

財困係神既考驗
780萬 主遲早會賜比你 等下啦

呢d人才，叫佢快d加入共產黨

神畀佢地嘅挑戰

係偽造架咩

神嘅考驗嚟架，祈禱啦，多謝主佢就會俾架啦

祈禱咪得

鴻圖道1號

租埋依d office緊係執得啦

教會野計.最重要係有個有錢教友幫拖

無左果d有錢既幫手就仆硬街

所以好多教會人一見果d有錢教友多數都會刷佢鞋

祈禱得啦，仲駛乜籌旗呀

要受你玩先得架

教會野

其實都好似社團咁,有分派架

唔係你有難就過黎幫手

仲未計有d好似商業野咁.大家要鬥睇住盤數

把神踐踏在地下的男人-葉嘉寶

個單位業主邊個呀
做咩要死攬住呀

冇錢仲租觀塘

抵撚死
好耐之前岩岩畢業個陣有SD過CV
隔2個鐘就打黎
第一句就問我信唔信耶穌,我話唔信
佢即時88

利申:申請個職位完全唔關宗教事

葉家寶幾時去tvb

你急咩，神自有主宰。

同tvb一樣

咁即係神特登滑葉家寶一獲啦

笑死
祈禱吧 弟兄姐妹

以後唔駛睇到恩雨之聲，正

沉左喇

幾時過tvb度做....

企業黑武士

唔使過啦
依家管CCTVB嗰堆都係亞視人

我想講鴻圖道個間野我一次都未見過佢開

浸信教會起堅道成橦大廈買

On9先養呢班廢人

點解又係見到葉家寶呢個名
佢一搞媒體就會蝕?
不如佢北上去下CCTV
我都想驗證下响紅底支持下，佢都蝕係咪成為鐵一般事實

真耶撚梗係識靠主揾錢

好明顯呀葉生太虔誠

祈禱咪得囉

😇

殊樂畢比

半年籌一鑊錢，個財政預算連半年都挨唔到，神係咪無教你地數學？

前幾年係乜q阿拉臘山方舟單係咪偽造

每人每個月捐一萬，成件事根本係葉家寶比神嘅一個考驗

其實業主係咪耶徒？

點解唔祈禱

主撚夠

影音使團天使心呈獻

創世電視係咪維穩機構？訪問過李慧琼子，話神要佢响建制派，又話咩一定要响建制裡面云云。我都唔知佢噏乜，建制即係乜，以前叫保皇黨喎

叫鼠王芬一炮過捐

我家姐係耶撚我唔係，我唔想死

間野有同TVB合作

月租一百萬？
擺明揾笨

叫耶穌黎多劑5餅2魚
賣兩賣780億都有啦

平台租賃費係咪即係買84台sub9時段d數

有線/Now 都有, 但應該無人睇
係耶撚都唔睇啦

Good idea. Kills 2 pests.

葉嘉寶搞死影音使團係神嘅安排嚟

無錢賺又無大水喉，學人租個咁大地方養100個員工?
葉家寶條友係咪路架?

純粹幫手諗橋吸盡班教友

之後立錢棄船 理撚得你洗

饋撚到紅底真係盤數紅到賣底褲

唔駛怕, 有5餅2魚, 100人濕濕碎啦

執柒咗佢啦

以前讀個間耶撚學校成日幫依間濕鳩媒體宣傳

茶記一條蒸魚賣餐賣50幾，月餅四個賣200幾

好快賺到買起其他宗教

主=業主
咁唔怪得香港人個個都要上車啦

搵一萬個人 每人捐100
會唔會可行啲呀？

點解一班整死成間公司ge高層仲可以去同行其它公司繼續做高層

屌! 5餅2魚 用多幾次囉

搵人查下佢製作中心個業主係邊個
可能會發現原來係教會高層

無南超 殊樂必必

扮多次搵到方舟。自然攪掂

求主供捐錢
即係click下面條link捐錢就可以upgrade 做神？

睇下上帝點樣打救你地啦

出糧嗰陣同你講幫你儲咗喺天家個戶口

啲員工都係弟兄姊妹
唔收人工當奉獻神啦

錢就冇嫁啦，幫你祈禱啦，之後買5餅2魚比員工食就得

入面返工係咪日日坐無野做

搞一個冇人睇嘅台，除非搵共產黨幫手，收維穩費嘅啫，唔係多數做唔長架啦

公理堂

包唔包埋上挪亞方舟

馬灣個隻?

呢個係神嘅意旨黎，係神俾佢地嘅考驗

葉嘉寶

我個名😇

睇wiki先知
原來佢同tvb主席陳國強同一間中學仲要同屆
點解兩個差咁遠

揾個教友業主咪得囉 分分鐘租都唔駛交

呢件廢物真係好醒！糧照出！返工又可以鳩hea😂

亞視班高層去邊就邊度死
其實佢地係咪玩緊報復社會

誠心所願

呢檔嘢搞謊舟已經搞到個名臭晒
教內好多質疑嘅聲音
仲邊有人會畀錢佢地

業主好大機會係高層/高層d親戚

吓，我有個朋友唔信耶蘇舊年年底都做到捐獻乜鳩主任，不過佢做了兩個月後聽講因爲公司成日叫佢出錢贊助活動佢感不妙就辭職無做

喺自己位度閉目祈禱

又係葉家寶
執柒左佢啦

這是神所默示的

葉嘉寶=電視倒閉界KOL

自從喬宏死左之後都好耐冇聽過呢個組織

耶撚：俾獎金 數百萬當係碎銀

摺柒咗佢把啦